John wreef zijn ogen.
"Dan zal ik opstaan," zei hij.
Natuurlijk was hij op de vloer.
"Hallo," zei hij, "ik ben!"
Michael was op dat moment ook op zoek naar zo scherp als een mes met zes messen en een zaag, maar Peter plotseling ondertekend stilte.
